這裡的關鍵指標是上述心率變異性（HRV），而WHOOP的計算能力使其與其他可穿戴健身跟蹤器區分開來。小腕帶數據如何改變你的生活|外部編輯| 2020年10月23日|外部在線
城市在面臨疾病爆發時曾經四分五裂。自動駕駛汽車是一個危險的話題——第92期：前沿|安東尼·湯森| 2020年10月21日|鸚鵡螺
其出發點是將事物分解成不同的現象，如能量收集、自我複製等。物理學家的新書-第92期：前沿|邁克爾·布魯克斯| 2020年10月21日|鸚鵡螺
威廉姆森說，新的電動悍馬應該會吸引那些尋求與眾不同的人。電動悍馬？電池驅動卡車前往展廳| Verne Kopytoff | 2020年10月21日|財富
在澆鑄並冷卻後，模具被放在一臺稱為搖砂機的振動機上，振動機將沙子打碎，露出平底鍋。如何在伯勒熔爐手工製作鑄鐵鍋| Eater視頻| 2020年10月21日| Eater
該名男子約書亞·肯普（Joshua Kemp）講述了警方描述為“一個很快崩潰的虛假故事”。在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸報|
除了這段視頻外，薩拉亞·霍拉薩尼集團沒有正式宣佈它與塔加維有聯繫。伊朗葬禮向我們講述了伊拉克戰爭的故事|伊朗戰爭| 2015年1月6日|每日野獸
離她的夢想實現還有幾天，一切都破滅了。保險公司承諾重新分配性別。然後他們犯了一個錯誤|James Joiner | 2014年12月29日|每日野獸
地毯已經磨損，傢俱正在散架，一天的大部分時間都停電。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
使他與許多同時代人不同的是，他罕見地免受主流思想的影響。與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸
此外，大多數洞穴之間只有幾英尺的距離，沒有看到任何競爭行為。尤卡坦半島的夏季鳥類| Erwin E.Klaas
這些樹中有不少非常美麗，除了它們的獨特之處之外，它們也非常值得種植。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
他自己走到廚房，那是一座與村舍分開的建築物，位於房子的後面。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
所有的韓國人都向他們死去的父母致以崇高的敬意，紀念他們的牌匾被放在專門為紀念而設的房間裡。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
它具有完全不同的訓練價值‌ 從它的實用價值來看。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）